zowie za 同FK 分別

ZA係咪=高身版FK?
用緊FK1 嫌唔夠高

個屎忽突出黎 貼住你手掌心

賣飛佛，落場試渣上手先

Zowie 現時全部滑鼠=垃圾

推薦手大zowie fk2+
利申用家